養和clerk一問

有無巴絲試過in養和clerk ii/i?
想問如果有offer幾耐到會有通知

有無人知

好快就有..
我call interview, interview同收offer 前後都係2-3星期..

但巴打真係諗清楚先好去做..
養和個clerk唔係真係做back office嘅野, 聽客電話, 落booking, 收錢, 派文件.. 乜都有得你做..
派到你去忙嘅dept真係有返工冇放工.. OT一日2-3個鐘係基本, 冇OT錢, 佢係補假, 但因為人手長期都唔夠, 基本上都冇乜幾何都俾你拎到假, 提早一個月申請都仲要同班姑娘夾..
比同事西面是正常的.. 但班客真係好多都好好人..

利申: 舊年1月係舊翼做過, 做左一個星期就頂唔順quit左..

我in咯個dept唔洗對客
巴打係clerk i定ii?

見佢都幾高人工 但長期請人 係咪伏得咁緊要

咩要求

我就咁apply clerk, 之後佢跟資歷派你係 I/II...
我當時年幾文職經驗佢就當我係 Clerk II..
interview時 HR都冇講清楚係要對客, 我都係返工當日先知自己係美其名係clerk, 事實上係reception位.. 仲要on shift...

Form 5 with 5 passes in HKCEE or above
Minimum 1 year's clerical experience
Good command of spoken and written English and Chinese, knowledge of Putonghua is an advantage
Proficiency in using Microsoft applications including Excel, Powerpoint and English & Chinese Word Processing
Customer-oriented with good communication skills
Shift duty is required

咩人工？

job duty唔符合事實，告佢商品說明條例啦

申請左幾次都比佢無視 係咪HD FG唔做得

真係好睇你係咩dept.. 我咁岩派正最忙最多野做嗰個dept, 聽同事同班姑娘講, 好多新人都係1-7日內走, 最長都係留左9-10個月就頂唔順..
因為冇假放又工時長.. 唔係人人受得..
我主要都係因為 班同事太西, 工時太長先唔做...
人工哩樣野 睇下自己眼角係點.. on shift 有機會返六日得 15000X14個月, 但日日都返12個鐘(冇OT補水, OT只補鐘)
真係你返埋我嗰份..
醫生好好人, 病人都好好人, 清楚保安姐姐都好好人, 只係班姑娘同clerk西到媽媽聲, 好似前世欠左佢地咁.. 黑口黑面..

好似岩岩又加左
Clerk I Entry Salary: HK$19,750 or above
Clerk II Entry Salary: HK$15,350 or above

我都係ASSO GRAD+年半clerk exp.入去做..
我見好多都係哩個程度...

可以試下其他醫院, 因為好多私院都差緊哩個位

我咯份係back office...有講明可能好d
希望得啦

勇

巴打入到去唔好比人洗腦.. O-day會有人洗你腦

有得入先算

為錢的話 養和真係NO.1 法國都係11K 仲要輪更